有冇連登仔鍾意Lenka？

第一隻album，即係The show、Trouble is a friend嗰期好紅
之後越做越霉，係中間有Win8廣告嗰排紅返少少
而家算唔算收咗皮
出碟都冇咩人討論

屌我Spotify真係得佢呢兩隻歌

I’m, just a little bit, caught in the middle

唔知點解第二隻碟打後啲歌都冇乜迴響

去過九展睇佢concert
有靚聲 歌又唔錯

成日撈亂佢同Lily Allen

Life is a maze and love is a riddle

最近留意佢已經係blue skies

我之前好鍾意佢
Blue Skies隻碟都有買
跟住一排冇留意
早兩日先發現佢有新碟

齊晒碟 其中一個會一出碟即買嘅歌手

I can‘t forget that when you’re gone
you‘re like a song

Time, may it go faster

其實都keep住有出碟 仲好似生左2個小朋友

我永遠記得佢既the show 係我人生入面唯一一隻碟一拎出黎就整裂左
利申：除左the show 外其他album 齊曬

好鍾意Microsoft 主題曲

Or just rewind, to back when I'm wrapped in your arms

由第一隻碟就開始聽起，頭三隻都覺得幾高質，blue skies開始有小小回塘，到attune就真係同之前嗰啲完全無得比 好普通

Me

好鍾意佢既歌unique free

個樣殘咗好多

呢個真
湊仔真係辛苦

Anything im not

以前有聽

佢上過勁歌金曲

we will not grow old ~~